侵侵吹雞今日三點尖咀 Trump撚狗撚埋你，美國吹風: 美國價值>錢

Trump撚狗撚埋你，
美國吹風: 美國價值>錢
前日至NBA，點會今日就跪？？
侵侵係要吹大雞呀傻豬
今日三點尖咀呀！！！！